{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하렌키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内と入室、退室時間に関する注意事項です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 同性の場合、両親の同意書がなければペンションに入室できません。 予約人数の追加人数が増える場合、事前に連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊しようとする場合、当該ペンションで拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内で利用できる施設やサービスにはスパ/ウォルプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールビラプール、バーベキュー場、駐車可能スペース、キッズ屋外遊び場、ファミリー渓谷などが提供されます。 ペンション周辺には加平レールバイク、コムチ、南怡島、プチフランス、ジェイドガーデン、清平湖があります",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同性の未成年者同士の宿泊は、両親の同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は事前に連絡していただく必要があります。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉の直火調理は許可されていません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内で利用できる施設やサービスにはスパ/ウォルプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールビラプール、バーベキュー場、駐車可能スペース、キッズ屋外遊び場、ファミリー渓谷などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には加平レールバイク、コムチ、南怡島、プチフランス、ジェイドガーデン、清平湖などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 559
    }
}